Cara Delevingne 真係好正 (有圖)

Tulip fever

想睇佢做戲
但做親都爛片.....

Agger

好樣衰

女神

樣衰到仆街都話正

支持

真係好樣衰

豬閪到咁

唔識欣賞就收爹啦

普通Mk鬼妹樣

不知幾有氣質

delicious果張放尿改得幾好

同好

Delevingne 點讀

男人樣,成個harry styles咁都話正

差好撚遠囉,
不過男人樣係事實

CARA

第二張相都post出黎

佢最靚既相係幫Chanel影果d

Victoria's Secret